MSI notebook audio driver問題

是咁的 呢排小弟買左部GP63 leopard 8re
咁由買返黎個發覺個audio driver係有啲問題
問題如下:
原廠setting:用到headphone jack但mic jack感應唔到
update左audio driver:headphone jack同mic jack都冇反影
用DDU uninstall完:headphone jack同mic jack都用到 但msi個nahimic software就用唔到
我而家暫時嘅解決方法係->用DDU uninstall->但係一當windows有update佢會幫我裝返個新patch->之後會連喇叭都冇聲->用返DDU uninstall-> 回復正常
想知道點樣先可以回復最正常唔洗煩嘅狀態
已經問過客服 問多兩句就啦叫我拎去維修問 但好明顯係software出事都懶得幫我
希望有巴打幫到我 我已經自己整左好耐都唔得

上佢官網up晒最新個driver and nahimic l試下囉

試哂 都係唔得

其實個安裝檔好奇怪 佢一直都係幫我uninstall個舊patch
之後boot機 又彈返出黎幫我uninstall->無限loop
其實會唔會係一直都冇更新到

我都係用msi notebook
都係咁樣uninstall>reboot>再彈出黎
但冇你講既問題
你唔識點睇版本咩

個版本寫係啱 但係啲問題全部都係哂度

半夜三更都未訓

推

不如你拎去原廠問?

我怕要放低好耐

我之前都遇過同樣問題，Google解決唔到最後拎咗原廠，佢幫洗機，你可以試下回複原廠設定，然後熄哂所有自動更新= =

micosoft下載win10

洗機裝win10